傳聞普京個女打完武肺疫苗有副作用死左

fake news 味濃

無其他source, 篇文又話KLM一定deny

疫苗
唔洗講照入武肺數啦

Fake news

安慰劑？

fake news

你真係覺得普京會搵自己個女做白老鼠咩

好似真係搵自己個女做白老鼠，不過死咗應該係Fake News

會唔會其實根本冇打到

假㗎

在印度，甚至在社交網絡上也播放了一段視頻片段，捕捉了所謂的“普京的女兒”接受抗冠狀病毒疫苗的歷史時刻。

實際上，俄羅斯媒體立即指出，參與廢棄錄像的疫苗接種試驗不是普京的女兒，而是軍事醫學學院的一名學生。

就算比你影撚住普京個女打針

打個枝都隨時唔係 真疫苗啦